一陣cctvb有五月天睇

「2020最美的夜跨年晚會」由內地網上平台bilibili和央視頻聯合主辦，並與武漢市文化和旅遊局、湖北廣電融媒體、New TV、TVB聯合製作，合作的平台中，只有TVB和New TV屬本地平台。

點啊五月天

直接Facebook 或YouTube 睇啦

去相信音樂 youtube 睇咪得囉

上年佢哋都有喺B站

成班人唱日文歌咁愛國

邊個睇過五月天就係藍尸 死無葬身之地 曱甴

睇緊湖南衛視啦

吳亦凡唱緊歌

吳宣儀 雙吳聯手

隔離台又有gem

洗撚睇五月天

冇睇TVB
想知道五月天點樣10點3係大陸出show
11點3可以番台灣開演唱會???

服撚哂五迷 汪明荃陳百祥喺香港做個19支那跨年show就鬧到仆街 五月天同支那網合作同一個跨年show就當睇唔到

錄

錄嫁

有5月天
唔反啦

五月天

下...上次f4重柒唔夠

換個平台睇當無事發生

假咖
連倒數都係假咖